有冇人試過買中暴跌股？

一日突然瀉30%以上個D股票

80%小意思

成日嫁啦 暴升就未中過

未試過買中一隻可以一日升20%以上既股

樓主又中

前排282咪試過

2115 ready

暴升完又暴跌

8473

2個月內中左3隻股1日跌20%

tsla, dphc, jks

Intel

nova 琴日

fastly

SPCE
發誓唔再聽連燈仔9UP...

3175

1211 都試過😐

981算唔算

大把
ET,OXY, CHK, NIO,QD, D, JPM

Tsla
3175

有！
從來只會暴升沒我份